{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ramada-encore-jeju-seongsan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 베스트 제주 성산"
    },
    "text": "ザ·ベスト済州城山は西帰浦、城山邑東流岩路26に位置しております。 当宿は季節によって運営される屋上プールと海を眺めながら食事を楽しむことができるビュッフェレストランを誇っています。 宿の全域ではWi-Fiを利用でき、無料駐車場も提供しています。 客室はすべて大型窓が設置されており、明るくリラックスできる空間と業務用机を備えています。 コーヒーテーブルとミネラルウォーター、コーヒー/お茶も提供され、専用バスルームには電子ウォッシュレットとウォークインシャワー設備があります。 宿からはシンガポールが2.3km、シンガポールは17kmの距離にあり、済州国際空港までは車で1時間15分かかります。 近くのビーチはわずか 1.1 km の距離に位置しています。 宿のチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 その他にも宿の中にはフィットネスセンターとプールがあります。 食事はラウム料理で韓国料理と世界料理を楽しむことができ、雰囲気は家族に優しくモダンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州城山はどこに位置していますか？",
            "answer": "済州城山は西帰浦、城山邑東流岩路26に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州城山の特徴的な施設はありますか？",
            "answer": "済州城山では季節によって運営される屋上プールと海を眺めながら食事を楽しむことができるビュッフェレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "済州城山ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、済州城山では宿の全域でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "済州城山に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、済州城山では無料の駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州城山の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "済州城山の客室は大型窓が設置されており、明るくリラックスできる空間と業務用机を備えています。また、コーヒーテーブルとミネラルウォーター、コーヒー/お茶の提供もあります。専用バスルームには電子ウォッシュレットとウォークインシャワー設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "済州城山からシンガポールまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州城山からシンガポールまでは2.3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "済州城山から済州国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "済州城山から済州国際空港までは車で約1時間15分かかります。"
        },
        {
            "question": "済州城山の近くにはビーチがありますか？",
            "answer": "はい、済州城山の近くにはわずか1.1 kmの距離にビーチがあります。"
        },
        {
            "question": "済州城山のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "済州城山のチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "済州城山にはフィットネスセンターやプールがありますか？",
            "answer": "はい、済州城山にはフィットネスセンターとプールがあります。"
        },
        {
            "question": "済州城山で食事はどのように楽しむことができますか？",
            "answer": "済州城山ではラウム料理で韓国料理と世界料理を楽しむことができます。雰囲気は家族に優しくモダンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 530
    }
}